【武漢肺炎】日本疫情擴散 IOC資深委員龐德：東奧或5月底定生死

國際奧委會（IOC）資深委員龐德承認，由於日本的新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情仍有擴散跡象，東京奧運是否能夠如期在7月24日揭幕，仍有很多變數。他更透露，國際奧委會或可能在5月底決定東京奧運是否如期舉行，而一旦決定取消，未必會由其他城市接辦。

我已經預知到4月尾日本會連續14天0確診
同中國2月底復工一樣係神跡

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動